\beginsong{Země vzdálená}[by={Kamil Střihavka}]
            
\beginverse
\[G]Smutnej déšť a město v \[D]kouři, \[Ami]ticho prázdnejch \[C]rán
\[Emi]noční můry pijou \[D]silnej \[A]čaj
\[G]Smutnej déšť oči \[D]mhouříš, \[Ami]už v nich nejsem \[C]sám
\[Emi]ještě málo žijou \[D]když se \[A]ptaj
\endverse

\beginchorus
\[G]Znám tě mnohem víc země \[D]vzdálená \[Ami] \[C]
\[Emi]spát s taje\[D]mnou zá\[A]vratí\[A] 
\endchorus

\beginverse
^Roky ztratí ^sílu, ^když ti dál ^šeptám:
^While my guitar ^gently ^weeps
^Pod správnou ^hvězdou, ^v malým ráji chtěl jsem ^říct:
^Still my guitar ^gently ^weeps
\endverse

\beginverse*
\[F]Den chová stín v zá\[C]clonách, \[G]toulavejch pár ko\[D]ček strach
\[F]sen ti skrývá na \[C]víčkách, že jsi \[G]mou
\[F]Bláznům se jen může \[C]smát, \[G]když nám ráno \[D]dává mat
\[F]chtěl jsem dál jen poslou\[C]chat, že jsi má, že jsi \[D]má \[E]
\endverse

\beginchorus
\lrep\[F]Znám tě mnohem víc země \[E]vzdálená\[Hmi]\[D]
\[F#mi]spát s taje\[E]mnou závratí\[H] \rrep \rep{2}
\endchorus

\endsong